馬屎窿 嘅呢個馬屎能。。。

差差差 嘅呢個差差差

羊語？